啟人啟示，幫幫手搵人

gme班社工去咗邊

自膠，打錯標題，尋人啟示

GME社工唔好笑
最好笑係個d為信念 但最後割左個班
依家升返200激到佢地札札跳

啟事

尖sir，吉田sir